Fender Zero4 2280$ 抵唔抵?

用緊ak jh trifi 覺得人聲太後 換呢隻會唔會好D?

換黎換去 咪又係將啲player同耳機啲音染雜交睇吓點樣好聽啲 雜交出黎嘅聲咪又係雜種聲